I can feel your reign when it cries Gold lives inside of you

I love it when I'm in it
I love it when I'm in it, oh

民b有無tg

就嚟失去我先識得珍惜?

問咗好耐你都唔理我..

唔google講得出歌名就畀你

Kdot

These walls
Skr

清好似好迷Kendrick喇嘛個黑鬼...

約條女出街畀kdot佢聽話麻甩聲數白欖應點做

轉頭畀你

淨係識佢一個rapist

屌佢嗰陣大大聲播kdot

快..

做緊兵only

好快 唔拖你

快到邊